隔離個阿叔喺巴士剪腳甲

啊屌

你望夠我未？

同司機講

彈曬過嚟啦仆街

含佢腳趾公含到佢驚

性暗示嚟

好嘔心

我知樓主係邊個了
利申 同車

停咗了

有次個大媽彈過嚟，然後我問個大媽要唔要，佢話唔要。當晚我拎比個泰國師父，因為e D可以造降頭材料，不過個師父要嚟點迨，我就唔知啦

比你食嫁含家產

我蠢咗